我多年來都一直反雲加，但我今日知錯了

睇到死猁狗冇得不敗奪冠，先發覺原來你係咁偉大

爺爺

人都走左先黎講呢D

攞冠軍，有8成講實力

但要不敗奪冠，有8成係講運氣。

屌你老母啦運氣，做唔到就賴無運

講到利琴日係輸冇運咁
阿狗被49000斷不敗就真係輸黑哨冇運

贏就實力，輸就運氣

收爹啦利記世界第一呀

我係曼城撚喎。

事實上不敗奪冠係極需要運，因為成38場一定有狀態低對住人地狀態好既時候，亦都肯定有D唔知點解射極都中柱，但人地一個角球就KO你既時候。

成季流流長無可能避到，你踢到識飛都避唔到。 強如當年最強巴塞都一樣。

如果只係要攞冠軍，只要基本表現穩定就得。

補

更重要我無講過當年阿記壞話喎

當年佢地攞冠，絕對係8成實力。 但要同時不敗，則要多8成運氣。

唔通你覺得，咁多年咁多聯賽既冠軍球隊，都唔夠當年既阿仙奴強？

算啦 8成實力 8成運氣

乜鳩野8成實力 8成運氣 你十六成戇鳩

平心而論 當年確實係實力運氣兼備

今季湊莉久靠盲人輔導會嘅var啫

D小朋友完全唔知道享利有幾多個快開罰波追和偷分

而且，當年阿記不敗無記錯係90分，遇著上年有輸過既100分曼城都係死。

好多都係時也命也。

cls

今年攞冠軍有8成講實力?定係8成VAR呀?

其實我認同
當年雲佬球十二碼入左已經冇呢個神話

巴塞做唔到
但祖記2012做過

上面講出事實反而13個負皮零正皮

姐係好似上年歐聯利記對巴塞球角球咁？

佢擺明講緊當年阿仙奴不敗係有運
睇黎你真係好憎利物浦

祖記

雲加你是我最想留住的幸運

話雲爺爺個不敗有運其實有咩講錯
當年隊阿仙奴係勁但對曼聯唔輸的確係有運wor
阿迷係咪覺得個49場不敗完全冇運氣成份？

利迷會唔會覺得衣40幾場完全冇運氣成份？

我邊有咁講你閱讀理解有問題
利依家呢個成績大把運氣成份
但事實上當年阿個金盃一樣都有
根本不敗奪冠同拎歐聯一樣
實力運氣缺一不可

不敗同奪冠兩樣嘢黎

你全部和撚哂都可以不敗但係得38分奪唔到冠
要做到不敗呢樣嘢咪要8成運

但奪冠你要贏得多，咁咪要8成實力

你話爺爺就係錯啦

我本身以為利狗係最小氣
呢個post俾我見到原來阿狗都不相伯仲

咁咪2成運氣囉

但不敗奪冠個運氣要求係幾何級咁多，當然實力係基本。

之前曼城100分都做唔到。

駁唔到

其實係咪好多阿迷太年輕唔知呢場波發生咩事
當年雲佬球十二碼係93分鐘入左就冇仇報
列文捉錯路但佢自己炒左眉頂唔入，0－0完場
先有全季不敗呢件美事

你話7成實力3成運氣我對信，但8成運氣就真係抹殺哂球員嘅努力

sor睇到1999

得一場就叫8成運氣

係8成運氣

其實奪冠同不敗係分開睇
奪冠係大部分實力 不敗係大部分運氣
唔係話不敗唔洗實力，但係你和哂都係叫不敗，咁和哂有冇實力？
而雲加嗰季不敗奪冠，固然係實力運氣兼備，但如果你齋評論不敗呢點，點可以話佢唔係有大量運氣先做到。

尋日俾榜尾炒3球係冇運唔係實力唔夠
蛋都破唔到

yes

其實唔止一場
阿當年季尾和波多
歐聯同足總盃一個星期內出晒局
聯賽個勢開始弱
是但一場聯賽稍一不慎都會輸

不過老實講
點都唔會好似利尋晚輸得咁難睇

講強既話
打落我覺得摩一既車路士係invincibles既剋星
不過講實力，兩隊都唔及過去兩年既鏝

我好簡單，淨係想收尾嗰三年嘅雲加死
但前嗰十幾年真係冇嘢好講
唯一要挑剔就係佢揀錯時間入市

和波係因為打保守，對弱旅都死守
最記得作客富咸都係靠reyes偷vds波贏1:0

歐聯本身大熱，爆大冷主場輸比車仔
時也命也

太遲

全季不敗都唔係史上最強？

佢最尾嗰幾年真係差D敗晒佢嘅名聲
好彩高層勸退佢 唔係嘅佢真係會臭晒
依家仲叫淨低唔少legacy

光頭佬根本唔識做ceo
爺爺權太大 轉會都理埋
唔係現代足球管理體系

佢可能係用當年阿人腳同上兩季嘅鏝比囉

睇邊隊「最強」，戰績分數應該較有說服力
好似上面講，全季0敗同拎歐聯一樣都係好講運氣
全季1敗（摩一車）唔一定輸俾全季0敗

11-12祖記都係不敗奪冠
但冇人會話個隊係意甲史上最強

所以佢真係衰戀棧權力
有D自知之明 好似廢蛇咁
就perfect

"還願我懂下台的美藝 鞠躬了就退位 起碼得到敬禮"

攞唔同年代嘅人腳同分數嚟同而家比係無可比性
最重要係當季嘅發揮 同埋領隊係最重要
阿狗J返自己全季不倒好正常啫始終得佢做到
92之前頂級聯賽死猁狗到今時今日仲J緊啦
身為獌狗都會覺得雲加偉大

所謂史上最強
唔同年代既球隊邊隊勁d其實都係個人主觀感覺
你擺呢兩季曼城去廿年前未必拎到100分
同樣擺invincibles落呢個年代都未必做到不敗
都係冇得證明既野

不敗奪冠又點算8成靠運？

當年邊有咁多競爭對手

人腳都勁過鏝啦

快開罰球有咩問題?

條後防係既
但計埋後備鏝應該勁d

黃藍是政見，迷雲是良知

我都想知

之前係阿獌 依家咪利鏝

即係不敗會廢過1敗？

阿狗不敗就係靠運！有var 幫手就冇得不敗啦

你廢既定義係咩先？
球隊實力？戰績分數？
我意思係1敗個隊實力上未必係0敗個隊之下

運氣都係實力一種

得未呀, 廢柴

呢嘅嘢拗落去無結果個喎
唯有希望第時發明時光機
即刻將04嘅阿狗送去19-20向猁狗證明自己

兩樣都咁重要 點解唔5成實力5成運
照你咁講不如講到100%實力 100%運
Lmfao

有時光機我反而想送比利黎呢個年代
睇下佢仲做唔做到球皇

和波=差啲輸? 和波=運氣?
你講到場場和波都好似俾人禁住踢,-6呃返嚟咁

對富咸個場其實差d輸
利申當年睇足咁多場阿狗